有冇人會帶埋部電話沖涼

會
播歌沖涼
開演唱會

你咩機

me

Iphone 8 plus
同時我發現大機個喇嘛好似大聲過細機

有錢

ching 你又咩機

部部唔防水都拎入去 單手玩

唔帶會周身唔聚財

我會拎密實袋裝住部電話

Iphone 就唔洗喇
利申跌過2次入無屎既馬桶都無事

浸緊熱水浴覆你

會
搞到而家部機個聲勁拆

就算ip68都唔防水蒸氣 自己諗清楚

日本浸溫泉都拿入去啦

6s 放係高過頭的層架到開黎聽歌

水蒸氣係哂天花版

係 沖完涼要開app震返啲水出嚟

師兄你慣左100度滾水沖涼？

有 播住a片 邊沖梁邊打丁

iPhone 3G開始 部部都會拎入去沖涼聽歌
當然唔比佢濕水啦 水蒸氣就一定有

我幫你打

我地互含

唔緊要啦 最多咪換電話
Btw 三年幾都係咁用都無事 證明蘋果野高質

巴打你咁醒目嘅？點解要100度先會有水蒸氣 最簡單，你去浸溫泉都見到大把水蒸氣，唔通又有100度？

我會帶埋入去聽歌

水蒸氣同小水點識分未？

sony

係喎我撈亂左

我知，不過用左年幾都無問題就繼續由得佢，隻apple watch攞去浸浴都係無事

唔防水都唔驚水蒸氣啦
又唔係成部浸入水

乜有人唔帶

屌你地老母gay夠未 想含撚去成人台開po啦
好地地一個手機po都係要含撚

上連登易認真 認真就輸了

會
有女朋友既既男人就會帶

點解

比你睇到有咩人搵仲得了

之前部s8就係日日開演唱會 開到部機廢左

雖然s9+標榜話防水，但都係驚入水
帶入廁所沖涼，不了

Meme

之前上網見到有款透明浴廉可以裝電話

帶電話同防水藍芽喇叭入去聽歌

都標榜防水
你都仲要驚 即係少左個功能
利申 新買iphone X果時 即刻拎去試下佢個防水

我覺得落雨濕到水後抹返乾都ok既，但沖涼真係不了

唔係好正常嘅一件事咩
不如問吓有冇人唔會帶埋部電話沖涼會合適啲

邊睇av邊沖

試過帶v20沖涼 結果gg左 部機無聲+成日開唔到
死死地氣換左note 8

去動物台開先啱，一班垃圾聚返埋一齊

40度嘅水已經開始蒸發